真人真事 岩先係m記....

岩先收工買返個m記返屋企食 我排第3個 見前面啲啊伯妹下妹下咁叫餐已經有啲
等左5分鐘到終於到我 我係依5分鐘內不斷係心入面練習 6號 加大 薯條 可樂 辣椒仔 攞走 3秒內一字不漏咁講俾個收銀mk仔 點知個mk 仔呆左咁望左我2秒
同時係汽水機點靚女經理都望左過黎 第一次係女面前咁威 嘻
雖然28蚊係有啲貴 不過都值得既 嘻
樓主真心型
咁少事都打曬飛機on99

洗撚講薯條咩

驚個mk 仔俾錯粟米我 咁我包辣椒仔咪沖水飲

返去打個飛機啦